## Опишите своими словами как работает цикл forEach.
Цикл нужен для перебирания значений массива, данный метод (Array.forEach)  имеет два аргумента, первый обязательный, функция callback,которая будет вызвана для каждого элемента массива,  не вызывается для свойств которые были удалены или не инициализированы, с аргументами (элемент массива, его номер(необязательный),массив который перебирается (необязательный)), и второй необязательный указывает контекст this для callback),перебор осуществляется последовательно.
Возращает undefined.